徐飛鴻有冇簡體中文版？

牛B🤙🤙🤙

唔支援win XP以上版本